### Creacion de entorno virtual para el Reto:

Primero ubicarmse en la carpeta de trabajo, luego ejecutar el comando:

```python

python -m venv mientorno

```

### ahora vamos activar el entorno con el comando:

```python

. mientorno/Scripts/activate

```

### Instalar el connector:

```python

pip install psycopg2

```

git add .
git commit -m "actualizando modulo mesero"
git push